求救!! 想砌到玩到COD Modern Warfame

小弟曾幾何時係電腦店砌左部機
motherboard: MSI A320M GRENADE A320
CPU: AMD RYZEN R3 1200 4-Core 3.1 GHz
RAM: 8G
GPU: MSI Radeon RX460 4G OC

但而家嫌佢唔夠勁，想砌到玩到COD Modern Warfame
budget 5000左右
想問下可以點砌
謝謝!

721 唔見人

831 打死人

101 槍殺人

講呢啲但係你要比錢共雪

你唔講我真心唔知COD 係共雪
7左

多謝手足提醒
留返啲錢比黃店好了

CPU I5 9400F
RAM DDR4 16GB
GPU GTX1660Ti (Inno 3D) / RTX 2060
MB: B365M PRO 4

GTX 1660Ti 同 RTX 2060 差幾舊水，跑分兩張卡差唔多。但2060有Ray Tracing。如果你後者無需要1660Ti 1080Ti夠用大部份Game最少都行到60Fps 144hz。行2K的話最起碼2080 4K要Super。但行4K 張卡個價你都唔需要多立諗。

加埋隻 SSD 512GB 同隻牛同機箱 應該5千3-500 砌到

OP我屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母
係玩都唔撚好玩奶共狗公司嘅game啦屌你老母

以後小心啲
罷玩共視，共雪所有game

我錯了。手足

#924 #942
淘寶sales第1頁仲發災難財

追擊分化狗一毛狗開post開到手都軟

首先，共雪不了
但如果你想玩其他game嘅話
可以睇下你塊板支唔支援Ryzen 3000
得嘅話就Ryzen 3600, RX5700, 再加條8GB RAM

320M唔支援3代Ryzen
要換既話計你落3500X加塊中等嘅B450版大概1700-1800，300買條8G 3000Mhz ram 仲有若莫2000蚊買張1660 super/Ti嘅

係喎，得Asus嘅A320先得
咁3600+1660 Super+B450+8GB RAM應該都得嘅

我咪一樣DL撚左落黎,屌佢要我裝共雪先俾我玩,一野成個file del撚晒,話知佢dl撚左幾日

樓上D巴打連check下官網都唔做
買粒3500x $ 1100
5700 xt gaming oc $3350
加條8gb ram $300
報埋隻火咩牌咩型號

budget 5000左右
40fps都唔知有無
RYZEN R3 上最新一代r5
RX460太舊，上5700 xt
唔係你budget 問題，係我原則問題
賺多啲錢上到一萬啦 至少用3年